原來水炮車得三架

只要同時有四個唔同地方集會就OK

仲要拖喉

水炮車如果係香港城市窄路開動，可能損毀無數商店。

呢個政府根本就冇腦
之後玩游擊同窄路示威就收皮

大路水炮+防暴
小路速龍+防暴

尖沙咀名店區啦

推

窄路有過期催淚彈

畜龍窄路趕你去大街
大街開水炮上色
港鐵站拉人
所以一出水炮車
用雞尾酒一d都唔過份

要揀附近有鋪既窄路

廣東道
輪到九倉同班名店屌死你班黑警